【引渡惡法】直幡再現！「反送中條例惡法」再上飛鵝山

【引渡惡法】直幡再現！「反送中條例惡法」再上飛鵝山

黃色直幡用黑色字寫上「反送中惡法」5個字，並塗上黑色手鐐圖案。社民連提供相片

黃色直幡用黑色字寫上「反送中惡法」5個字，
港府硬推《逃犯條例》修例，引發泛民建制在立法會法案委員會上埋身肉搏，泛民雖在首回合獲小勝，但明天會議結果如何仍未許樂觀。市民除了早前發起13萬人反「送中」大遊行外，亦參與集會聲援泛民。社民連繼昨天（12日）在獅子山及畢架山，分別掛起反「送中條例」的直幡以表達訴求和不滿後，今天再度在飛鵝山自殺崖掛上「反送中條例惡法」的直幡。相中黃色直幡約15米乘3米，用黑色字寫上「反送中惡法」5個字，並塗上黑色手鐐圖案。

相關新聞：【引渡惡法】《星島》《信報》連環發功 促延長諮詢分開處理陳同佳案

民陣「反惡法」活動
【通宵留守】
日期：5月13日（星期一）
時間：晚上11時
地點：立法會外添美道

【特首辦抗議】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：特首辦門外

相關新聞：【引渡惡法】立會秘書處鐵鏈鎖兩會議室阻霸房 民主派急商明日對策

【立法會外集會】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：立法會示威區，直播法案委員會情況
資料來源：民陣

【引渡惡法●懶人包】大律師公會逐點K.O.政府修例理由
【引渡惡法●懶人包】一文睇晒立會法律顧問7點質疑修例
---------------------------

【六四30】守住歷史 拒絕遺忘

---------------------------

5月14日 10am-11pm
玩《MINI GAME大挑戰》
贏取American Tourister Velton 81cm行李箱

下一則
下一則
【短片】【非洲豬瘟】業界指政府願賠償2,000萬元 料最快下周一恢復供應

【引渡惡法】《星島》《信報》連環發功 促延長諮詢分開處理陳同佳案
【引渡惡法】立會秘書處鐵鏈鎖兩會議室阻霸房 民主派急商明日對策
【即時文摘】請勿放棄治療（李碧華）
【即時文摘】何君堯與屎（馮睎乾）
【引渡惡法】對社會撕裂表憂慮 中華基督教會神學牧職部籲暫緩修例
【引渡惡法】何君堯報案指涉用假文件 涂謹申：浪費警力 小丑行為
【李八方online】被陳克勤拍片老屈推人 阿廷叫民建聯咪當巿民盲
【引渡惡法】留台簽證明到期 林榮基：申請延期失敗亦不返港
【佔中案判刑】戴耀廷勤跑步 陳健民為囚友補英文 齊籲站出來反惡法
【引渡惡法】兩派議員均反對直上大會 民主派去信石禮謙籲取消明日會議